廉署控警員涉訛稱母醫病騙同袍8.3萬元

一名高級警員涉嫌以欺詐手段向多名同袍騙取逾8.3萬元貸款，被廉政公署落案起訴，被告獲廉署批准保釋，星期五在西九龍裁判法院答辯。

控罪指出，49歲被告林仲文，案發時在深水埗分區一個巡邏小隊任職高級警員，涉嫌2018年先後10次，不誠實地向6名同袍訛稱需要金錢，支付母親在內地的醫療費用，意圖詐騙誘使他們提供10筆貸款，介乎約6000元至2.5萬元。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

個狗madam肥撚到成隻豬咁 究竟平時食開乜豬料？
我交狗稅就養呢d肥婆奶奶？

雖然狗點都係抵死
但問同事借錢點解都要報icac

點解要拉佢唔拉佢咪可以日撚日均9啲狗既錢啦

應該知道隻狗同事向多人借錢,知道被騙

乞衣賭仔狗

Link?

狗隻除左係暴力集團
仲係詐騙集團